點對付臭西同事

公司有個同事position低過我不過同我講野成日態度好差，做野又那西，做錯又唔認仲可以大大聲扯開話題等你冇得話佢

已經明示暗示佢成日做錯野，唔知佢真傻定假傻，講完都會笑笑口好似個傻西咁對住你，令你唔想罵佢。

有咩方法可以調教下個傻西同事 唔想搞到自己次次對住佢都咁炆

噴除臭劑

呢d咋
你見過成個Team做撚到仆街
趕頭趕命
佢都可以慢慢黎 吹水 打機 上網
仲要求鳩其 未做哂都比左你當交功課
無野做 但又成日大大聲話自己好撚忙
你又見過未

佢可能覺得你on9 / 工作on9 / 人工西 / 轉緊工，調教佢基本上解決唔到依啲問題

我未去到職位咁高，只係高佢一級

佢咪臭係呢d臭西。坐係度上網仲話自己忙。佢做咩都話唔識，唔使用腦既重覆性既工種又懶得做，求其，拖好耐先完成 。以為自己細扮下暗春扮唔識就咩都唔使做。

其實佢坐係度9hea都算，態度差先黑人僧。見人忙仲要講風涼說話，得烕到一個點

大大聲同佢講正臭西

用你碌臭鳩回禮

樓主番咩地區?
咁似我同事既

舊公司都有呢d臭西
做秘書仲惡撚過我
個個月都要等佢做晒filing先開得單
月尾同佢講去到下個月月頭都無做過
我好聲好氣同佢講一調轉頭就比佢數我
仲要日日成十一點先返工

費事相認，都係唔好爆出黎。
我覺得咩公司都有呢d人，差在有冇人制服到佢

我已經至少每日都罵一次 (心裡面)
罵佢又笑笑口
同佢講道理又唔理

唔係叫傻閪，係叫老油條

sorry 咯

都已經就黎30歲，仲扮撚晒自己18歲咁，我細過佢心智都成熟過佢

屌你老母
扮蠢 扮唔識
其實就精過鬼